{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047474",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠성육회"
    },
    "text": "ユッケ専門店は15年という長年の業力を持った食堂として新鮮でおいしい生育会を提供するために最善を尽くしています。屋台街の元礼訟里刺身屋の座に位置しており、他の所へ来る道には注意しなければなりません。うちの食堂のメニューには、多様な料理が用意されています。牛カルビスープとごま油八重咲きの和え物は15,000ウォンで利用することができます。オドルピョ炒めと骨抜き鶏の足はそれぞれ18,000ウォンと19,000ウォンで利用可能です。また、ユッケとユッ刺身を一緒に楽しめるメニューも用意されており、価格は45,000ウォンです。ユッケ丼は10,000ウォン、ともばら丼は11,000ウォンでご利用いただけて、ユッケ一本は25,000ウォンで利用することができます。ユッケ寿司は14個セットで28,000ウォンで利用可能であり、小もつ鍋とともばらが野菜の和え物はそれぞれ29,000ウォンと19,000ウォンで利用することができます。最後に、ユッ刺身は35,000ウォンで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユッケ専門店はどのくらいの年数営業しているのでしょうか？",
            "answer": "ユッケ専門店は15年営業しています。"
        },
        {
            "question": "ユッケ専門店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "ユッケ専門店は屋台街の元礼訟里刺身屋の座に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユッケ専門店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ユッケ専門店のメニューには牛カルビスープ、ごま油八重咲きの和え物、オドルピョ炒め、骨抜き鶏の足、ユッケ丼、ともばら丼、ユッケ一本、ユッケ寿司、小もつ鍋とともばらが野菜の和え物、ユッ刺身などがあります。"
        },
        {
            "question": "牛カルビスープとごま油八重咲きの和え物はいくらですか？",
            "answer": "牛カルビスープとごま油八重咲きの和え物は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オドルピョ炒めと骨抜き鶏の足はいくらですか？",
            "answer": "オドルピョ炒めは18,000ウォン、骨抜き鶏の足は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケとユッ刺身を一緒に楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ユッケとユッ刺身を一緒に楽しめるメニューも用意されており、価格は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケ丼とともばら丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ丼は10,000ウォン、ともばら丼は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケ一本の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ一本は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケ寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ寿司は14個セットで28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小もつ鍋とともばらが野菜の和え物はいくらですか？",
            "answer": "小もつ鍋は29,000ウォン、ともばらが野菜の和え物は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッ刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッ刺身は35,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 462
    }
}